有無人試過嘔肚物係灰黑色 係咪內出血

唔知咩事嘔左成五六次
之後見到啲嘔出嚟嘅野係灰灰哋黑黑哋

上網睇啲人話係血

有無人有類似經驗

btw 打算睇埋醫生

食左屎

唔係講笑快去急症
之前試過胃出血嘔黑色

咁撚大鑊

冇事嘅放心

胃岀血

真，去急症

我呢幾年讀design 同返parttime 攪到個人啲作息勁飄忽
唔知咩料而家突然有呢啲事真係瞓唔著
無啦啦嘔到四五次 面青口唇白重要有黑色嘔吐物

RIP

我好似dse之後就係開始個人癲撚左
每日兩三點先瞓 之後個人勁容易眼瞓

唔好嚇鳩我

上面ching無講錯，嘔黑色嘢真係出血。
快啲去睇急症！

睇急症喇仲上連登

可大可小啊清 快啲去醫院

唔知有無圖有都唔好貼 比醫生睇

無啊 唔知駛唔駛

2019年有google有咁多資料都仲係死唔信邪

比人落咗降頭
應該要搵師傅性交轉運！

快d睇醫生la 重上來問

似coffee ground? 係就內出血 , 去醫院啦

p.s. 醫療前線JJ , 信我, 唔好拖

去醫院啦快啲！記住上黎報平安呀！

仲問，打999啦

咖啡渣咁？

係，試過，快去急症室，會馬上推你上房，認真

also the same la

如果係灰黑色 似加啡渣（上面巴打話嘅coffee ground) 應該係慢性出血，如果急性嘅話 會係紅色

有圖

都係入醫院照照佢啦 , 瞎子換象就點都唔好

呢度講有幾個成因:
胃潰瘍
食道靜脈曲張
胃炎
肝硬化
伊波拉
血友病
食道癌

good luck

樓主睇完醫生UPDATE下我地

bless you

rip

再有嘔都係去醫院
多數叫你照胃鏡 唔要求麻醉係感覺非常唔好又痛
消化系統問題好似要檢查好多野

咁撚大鑊 上次我腸胃炎都係嘔紫黑色野
但無去睇醫生

如果係類似炭黑色，無論係嘔吐物定大便，都有胃出血嘅可能，因為消化左嘅血液就係咁嘅色，建議盡快睇醫生。

係 趁早去睇
如果有得claim保險就最好去養和
利申:試過兩次，住埋院。養和真係同你check得最仔細

我都試過
睇醫生係腸胃炎

樓主唔見左？

我試過食weed食到斷曬片
第二日發現嘔到全身同埋成塊地都係類似咖啡渣既嘢
好撚恐怖 自從個次之後無掂過

希望無事

再見樓主

胃出血
利申過來人

樓主 上黎報平安

唔好拖 即刻去急症室睇
唔洗太擔心 你盡快求醫就盡快冇事

瞓唔著

我諗住晏晝去睇
有堂要上

唔係呢隻

係淺灰色

唔知係咪食左烏雞所以黑色
利申唔識medic野

仲等？即刻搵醫生check吓好過啦

我上次食完OREO 同紫菜柯黑色屎都以為自己大腸癌

我係throwup喎

btw我都有肚屙
啲poop係普通屎色

咁會唔會係其實無乜事

同埋我嘔個時無肚痛個啲

純粹嘔同埋普通背脊痛

你食嘅食物會有影響，例如你岩岩食完芝麻糊，咁嘔黑色嘔吐物都好合理，但如果唔係就建議睇醫生，認真

巴打，黑色嘔吐物係血黎。你睇醫生好d喎，手尾都幾長下。

利申: 有親友試過，初頭冇尾，結果入左院一個月

初頭冇理

仲上嚟問 快撚啲去醫院啦

睇急症啦仲等聽日晏晝

嘔黑血都叫濫用救護？
的士上面無醫療人員同器材
救護車上面有喎

巴打你如果上一兩餐無食黑色野真係拿拿聲去急症啦
內出血可大可小呀

上堂緊要定你條命緊要呀

好驚胃出血

你啱

如果血壓唔低，維生指數唔差其實搭的士仲快

仲上乜鬼堂

你條命緊要啲定上堂緊要啲

樓主仲有心情開post講文藝復興

咁如果係胃出血

我都改變唔到

點解唔做個活在當下嘅人

np

你真係好on9

樓主話佢一陣仲要上堂，我估佢二十歲左近，後生仔嘔黑色野，係屋企睇左兩個鐘連燈，有師兄話佢開post講文藝復興添，佢話佢自己就係屙嘔同背脊痛，咁樣算唔算緊急就自己諗啦⋯⋯

咁我唔舒服係幾個鐘前嘅事

而家瞓唔著又無野做咪開post

有無胃痛開 有無暈

腸胃近排點？

仲上來問
嘔5 6次已經嘔正常啦 除非你飲左酒啫
快啲去急症啦on9

前幾日有條女飲到嘔到成身都係黑色野
之後抽筋昏迷 入左廠

做酒吧

知道

我唔煙唔酒喎清

你食唔食辣？

哦, 正常

好少食

對上食係年半多啲嘅事嚟

唔係話你唔岩，不過快啲搭的士去睇急診啦

小心身體巴打

我明大家好意
我會去睇

lin 燈有愛

提提你如有懷疑最好停服含有亞士匹靈嘅藥物，薄血藥果啲都唔好食

不過我勸你真係要即刻去急症

我嫲嫲有肝癌同胃癌 佢會嘔黑色野出黎
唔係嚇你

不過我估你一係消化不良一係胃潰瘍
你啲作息真係好唔正常 雖然我都係

你快啲去睇咗醫生先 依度成班巴絲等緊你報平安呀

比埋link你睇邊間醫院快

你去咗睇急症未呀
都幾肯定你胃下半part出血啦

不過近排有冇食過灰灰黑黑既食物

再嚴重的話穿左個胃會搞到腹膜炎
會死人架
係講緊幾個鐘內死
痛到你死

所以睇下啦

佢話食過烏雞 但啲肉都唔係黑色

咪話睇
thanks anyway

啱先醒起空肚飲左杯齋啡

會唔會關事

不過係朝早個時

你朝早飲乜都消化曬 唔關事

胃出血咁大件事都仲咁淡定
成班皇帝唔急太監急
都幾佩服樓主

想問吓樓主作息點飄忽法
最近自己作息都幾飄忽吓
想了解吓

留名等睇錯過黃金時期 仲喺度柒下柒下咁

咪話睇急症 唔駛等咩

可大可小 快d去睇啦
呢d鐘數人唔多

有時早嘅十二點瞓、點幾到三點瞓

呢兩三年通左幾日頂

夜嘅可以五點先瞓

總之正常人唔應該有呢啲生理作息

樓主等緊睇急症？

is

留院檢查

個醫生又係開胃藥

叫屋企人執衫褲

Ok la

食完唔乾淨嘅墨汁意粉

on L 9

我都試過
不過嗰晚啱啱食完墨魚汁意粉

影低張嘔吐物相俾醫生睇吓，應該可以判斷到你個嚴重性

食物中毒

我之前食過唔乾淨嘅蠔，朝早嘔黑色野

中左七傷拳

下世小心啲

加全日痾水，屙極都唔完咁

樓主你都係顧掂自己身體先啦
人冇事先做到世界冠軍架嗎
仲想講文藝復興同畫畫既話就留番條命仔先啦

樓主快手去睇醫生，

試過唔知食物中毒定腸胃炎
嘔左成晚黑色野 真係一粒粒碎碎地既黑色野
第朝睇醫生打左針就無事

我覺得係熱氣啫，應該去睇中醫慢慢調理下，西醫霸權信唔過🤮

May be 菜 ， 快去驗

似係腸塞喎

試過屙灰色屎
真係灰色 原來灰色係血嚟㗎

我有次嘔紅色，嚇撚到即刻打999
樓主仲可以咁擔定

樓主好on9
好似好驚咁上連登問但要比巴打屌先肯去急症
如果唔係仲走去上堂
自己身體自己好好照顧啦

急症啦ON9

祝好運

中蠱毒

睇醫生啦 仲上連登問

樓主定期上嚟報告下

Rip

大便都係黑色 係唔係都係內岀血？

你地班藥廠打手係咁水樓主睇西醫狗

堂緊要啲定係自己身體緊要啲呀

我話靈質你信唔信

嘔黑色野都係岀血，通常一係照下x光，打針止血或者食胃藥，加減抗生素
祝巴打唔洗插胃喉放coffee ground,

同醫生應該會建議你做胃鏡，係唔舒服，但照下好啲

可樂嚟

快d去睇醫生啦屌 胃出血都仲諗住上堂

入黎就係為左睇依句

可能你唔知幾時係唔知邊度撞到D污糟野 ,
而家嘔返哂出黎 應該無事架喇

我試過依隻 不過係痾出黎咁係咪代表我都有機會係出血

你要問醫生或者上帝

我都係

胃出血, 如果向上走嘔出黎應該係紅色, 向下走疴出黎先係黑色
身邊有朋友試過
BTW, 快撚啲去急症室

Sorry
借po一問

我曾經有次個頭勁暈
跟住入廁所嘔
嘔出黎係黑色 但唔係po入面果種黑色粒粒
而係類似黑色油墨咁既野
係咪都係胃出血？

就好似你倒咗啲油落啲水度
只不過啲油係黑色咁解

當時冇肚痛 冇腹瀉
嘔完算好翻啲
有冇食過墨魚之類我唔記得咗

出血位置愈落, 嘔出黎就愈黑, 疴出黎就愈紅
肯定唔會係好野, 愈遲攪愈難驗到係咩事

黑色點睇都唔係咩好兆頭啦

食左補充鐵質果啲藥都會

希望你冇事

我食完殺你亞果個墨汁意粉都係 嚇撚到我到皮發麻

睇醫生啦on9 仲問

冇圖點同你分析呀

放心啦 冇事架
唔係即刻死撚左 仲有命上黎連登問即係冇事啦
黑灰色可能係你出街吸太多廢氣姐
唔使睇醫生架啦 千奇唔好睇添
去到啲醫生會嫌你加重醫療負擔 濫用醫療設備
因為樓主本身都弱智 救返都哂9氣

Take care巴打

巴打做乜去急症上堂緊要呀,上完就好返架啦

點解咁多人連睇醫生都唔夠膽
要上黎儲勇氣先敢去？

巴打注意健康
你如果行design條只會愈來愈慘

連登個個都係醫院院長

樓主覺得喺度問完會自己醫得好

樓主自細已經弱弱地智 唔識去睇醫生
要上嚟集齊氣 再懷疑下 再翻下學 再去其他forum問下 最後都唔會去睇
救翻都曬藥費

直接急症啦傻閪仲問

最好留埋啲嘔吐物比醫院化驗

中左蠱

開linpo>睇醫生

咁你依加腸胃個位仲有無周不時唔舒服

咁又冇乜喎 你有冇

圖呢

胃出血就真

你已經死了

你又唔係即刻要急救

樓主而家點？

雞寶手足

胃出血: 嘔既話有紅色, 痾既話會黑色
完

我之前之試過嘔黑色既血 , 如果我貼上黎會唔會比人屌?

不喜請勿點開 , 謝謝

上次食完墨汁意 全部都黑色

嘔定屙

隨時有胃癌

反胃嘔出黎 , 黑又黑唔哂咁 , 之前個晚食焗豬扒飯 , 淋哂既豬扒 , 應該就唔會點傷到個胃 , 不過個晚壓力有點大 , 唔知關唔關事

無睇醫生？

無阿 , 我見嘔完到依家都幾個月 , 又唔痛又唔盛咁
諗住做body check 個陣先一次check 埋

好似好多人都係咁?
btw take care

背脊痛有機會係acute pancreatitis
係咪食完野之後嘔

唔睇咪唔好睇囉 唔洗哂力打字叫佢睇醫生啦

Oreo黎

我試過，個陣空肚飲酒飲到入左院
照完胃鏡睇到個胃損哂，
醫生話我嘔出黎既野會係黑啡色就係因為胃出血。

樓主

其實會
除咗胃出血，如果你大小腸有問題，完全有可能嘔啲屎出嚟，都係會灰黑色

快啲去急症，胃出血會死人

茄汁豬扒？ 壓力大點都有關係，可能係消化不良嘔返出黎所以一patpat紅紅地色
check咗無事嘛？都有可能係嘔得太用力chok損咗喉嚨或者食道 不過最好緊係安排做個檢查啦 買個安心嘛

無食黑色嘢就好大機會係有出血

快啲睇急症

出血唔一定大件事
但如果你拖住唔去睇就有可能有嚴重後果

咩嚟

樓主仲咁淡定

睇醫生 會快知道答案

check完已經無事

睇醫生好

細個試過食紫菜後嘔黑色嘢
嚇死之後先諗返起

冇人知

Cancer, 認真

係就好，人生在世流流長
喺香港又係打一世工

不過cancer會有organ failure 不了
安樂死係最好
香港安樂死合法化即刻幾百萬人口消失

錯喇 安樂死好貴架 想都冇錢死